有冇人有睇BBC訪問陳方安生

港英精英講野真係講得好有point

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可